20210349 我要娶楠木ともり

就算佢行唔郁又爛面又精神病我都一樣咁愛佢
佢去做康服訓練我陪佢推埋輪椅去
佢要做美容我就做鴨都比錢佢去做
佢要入青山我都要訓佢隔離床位

寫完麻枝書評就要坐輪椅

麻枝我屌你老母

露了

楠木灯有咩不足

爛面 神經病

沒有吧

有的
但係就算係咁
我都係咁愛佢

等我晚晚射d精華去佢塊臉到幫佢美容